同狗談判不如揾問米婆邀請高錕上陽間

駁唔到

高校長老人痴呆架喎